【分析】今日政總係局

綜合各方投稿, 我們暫時掌握以下消息:
1. 政府總部將於12:00 pm 解散員工；
2. 中小學校接獲教育局通知, 指下午政府會公佈可能引起公眾強烈反彈的訊息。 這幾天的課後和學界活動要取消；
3. 商經局已通知駐外經貿辦準備向各國解釋香港事態；
4. 777政府好少會咁好死早比人收工同叫D 學生快D返屋企, 如果係真, 應該今晚宵禁；
5. 配合蒙面法立法, 大家氣上心頭就想去政總；
6. 黨鐡隨時停, 困獸斗；
7. 今日周五，大家好想運動，但係只有學生，唔夠人。

結論：一網打盡勇武學生既局, 今日先避一避, Be Water, 聼日再慢慢同佢玩。

點1 發生左未

次次都話係局 次次都避一避 次次都下次
On9 拉

你 可以 起底我，我分析唔岩石請具體指出。今日 你睇通勝適宜出行，但切忌會友。你心態予左勇咪去，我無阻止過你。今日重兵除了 政總，各車站/包括巴士都會重兵，你可以唔信，等聼朝總結咪知。

原來已經開波了。

原來已經開始